三架水炮車已經喺晒九龍

大家識做啦

推

明白 放棄理大

三架警嫂一個墟

1.中大、教大：吐露港公路、大學站路軌
2.理大：紅隧、紅磡站、柯士甸道、漆咸道南、加士居道、公主道
3.城大、浸大：獅隧、窩打老道、九龍塘站、又一城
4.港大：山道天橋、干諾道西、中聯辦、西營盤站、香港站、堅尼地城站
5.嶺大：屯門公路、兆康站
6.恒大: 大老山隧道

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

中環開花

奪取中環

你地唔好泊大巴封去路
佢地會趕唔切去救駕架

攻打禮賨府，中聯辦，狗宿!

其他區可以毫無顧慮